間間蘋果士多都冇晒ipad8

要zoom 就要ipad, 無計

本來Air3都好似賣到無貨

士多有

唔用得電腦嫁咩

我都想知點解d 家長個個都買ipad 黎比自己小朋友上zzom

iPad 平 同埋冇desktop 咁煩 上緊堂 windows update 都企咗係度啦

講到ios唔會update咁

zoom真係好痴線

睇電視成日見主持話用zoom開會，用zoom上返學，明明係牌子名都照出街

其實用手機都得

部機9月18賣街，諗住19號去買
點撚知去到士多已經話全世界無貨

二千中
電子奶嘴＋上堂工具＋家長自己上網睇新聞都得
＝窮撚恩物

32gb點用

二千幾想要幾多？

因為apple marketing 有用
iPad 取代PC呀嘛

諗唔諗住直接上apple訂

iOS 唔會強姦式update

今日衛訊有 但得32Gb

我睇過到貨時間要去到10月中先有貨
而家1516緊定期去士多睇定上網訂算

今朝開鋪前去等
有少少剩貨

理想： 2799 64gb

因為google meet Microsoft team 比較垃圾

用緊32GB

老2啦

x2

開賣日買咗部32GB
除咗32GB呢個年代少咗啲之外
部機$2599嚟講算係好好

我問士多啲人都話唔知幾時返貨

屌 咁可能上網訂算
但好想即刻用

其實呢個價錢，有邊部notebook 可以好似ipad 咁

根本係兩樣野黎
比埋個keyboard你都唔能夠相提並論

Exactly, 俾小學雞上堂玩下，ipad 已經夠，點解仲要買傳統notebook, 俾個keyboard 佢都無用

買到咩色咩gb數

俾細路用 裝唔到太多game
學習用一流啦

同上一代好似唔係好大分別?

你個名好好聽

外型一樣
cpu A10跳A12都幾大

我18號買 19到左
仲同朋友講大把貨冇人買先咁快送黎

外國已經有跑分
3G ram
11xx/26xx
同上一代air3差唔多

ram不足，app易reload

Air 3都係3GB ram

ipad 2019/air3/ipad2020/iphone8/x/xs
全部3g ram

ip11/ipad pro 2019 4g ram,少reload好多
ipad pro 2020更加6g ram,極少reload

買緊一部2500蚊機，俾Xs 級硬件唔明有咩好投訴
Samsung tab a 系列 用緊3gb ram 垃圾u

iPad 簡單易用輕巧係事實, 兩三歲細路都已經識拎 iPad 嚟玩

你比部電腦啲細路玩, 識鬼玩咩, 分分鐘亂咁撳 delete 咗啲 System File 就連機都開唔到啦

iPad Pro 10.5最抵

點樣有8折

同一粒A12 嘅iPhone XR除咗可以用傳統cellular service 打電話收SMS 之外，各方面都比佢塊嘢比咗下去

我個名都好聽 你讀下

等新iPad啦屌

Pi仲實際

Bts 舊ipad pro有得8折買埋apple care
新機無啊

邊個唔想
係窮啊
買埋care 同筆要7千幾

我開賣日放工去買
睇錶嗰邊排哂長龍
睇iPad可以即入
仲要有現貨買
我都心諗邊會有人買

成個月之前水尾iPad 2019都可以俾人清撚曬就知個market 唔細

以前用Ipad pro 9.7
用落就發覺成日有野做唔倒, 唔比你做.

上網學野除左zoom, 右要上學校個網做功課.冇app 又半廢.
睇片就上下大黑邊.
順手用黎WFH, 扮做野send 垃圾電郵就得.

全線？

琴日 荃灣

Thanks

2手都唔平

其實唔明垃圾個位係邊
通訊軟件一早網絡上有
有打機skype discord個d根本識用

係唔知咩事跑咗個zoom出黎
仲要收錢
但大機構用就局死全世界跟住用

簡單來說，應用左webex 技術之餘、數據流量仲要低好多。zoom 基本上贏哂。除咗安全問題🤣

要開盒？

唔知喎 無128gb無問到走咗

乜咁搶手
我星期三訂，星期五送到
仲以為無人買...

Apple年年都細up呢部嘢可能就係因為部嘢低調得嚟好好賣

你老母真係弱撚智
死窮閪未撚買過apple?

唔低調啦,起碼發佈會都有一part講下,邊似得air 3,mini 5, pro 2020靜雞雞地上架

FOR睇片用
係咪AIR 4好好多?

用win就窮閪巴打生活係咪好大壓力，要靠做apple打手上網屌陌生人老母嚟拎優越感

利申 用iphone覆你，windows係有得延長更新，啱啱先延長完嚟，無乜感受過你哋嗰種困境

應該唔得

藍精靈叫上網買

你講笑咋？
iOS係唔會強姦你update但都會不停性騷擾你

CLS
其他premium reseller 重有冇？

想即刻用就應該第一日去買啦
我就想睇埋新air現貨
我想身唔係咁想換 因為iPadOS 14冇大更新 部air 2升完好似重順過iPadOS 13

Apple Store side氣啦！
一有新貨就比水貨佬掃曬！裡面d高層一定有鬼

新ipad 送20w快充行A12自然多人買
我就想睇埋新air 現貨先決定

送20w快充

Xs 係4GB ram

大mon+內置mic cam，唔使買一堆將來唔會用到嘅野

突然間個個都要網上學習

買新air 睇片不如俾多千二買pro好過啦

Ipad 都有得炒

IPad Pro 2手都好貴

好明顯佢冇用過iphone
體諒吓人啦, 人哋用android 成世人都未試過有update

出果日就買左部32gb
128gb已經得返1隻色

$260

仲有邊度有現貨?

可以 帶證就得

ipad8 方便同平

而家小學生每日有幾個鍾都係用zoom上堂

要番工屋企人又唔係個個都識用pc
有時打黎問點解冇聲等等問題.......

ios 有update就會間中彈msg叫你update
叫你download,叫你install,唔怕佢自己做
最怕自己手殘

windows 10 pro 呢
default佢自己download
你熄機或reboot佢先做update
或者你長時間唔用部機佢都會自己做update

用用下無啦啦update都幾耐之前ge version了

利申：有iphone，有ipad

我唔明
用apple就唔可以係窮撚？

巴打有冇試過windows自己靜雞雞幫你update左？
我公司部機長開，平時每次跳update我都係mute左佢，但每次佢都會強制幫我update，返到公司就login畫面，真係屌左出聲

好似話呢期改咗條款

Apple教育優惠。適用於在學及已獲錄取的大專院校學生，以及各年級的教職員。購買數量可能受限制。教育優惠價格不適用於Apple零售店。要了解完整條例及細則，請瀏覽銷售及退款政策。

而家上網買最快要12/10先收到

依家邊度有現貨啊？

我個女上星期就係上上下WINDOWS UPDATE強制RESTART
搞到我屌屌聲

TEAM絕對比ZOOM好用
問題係TEAM要LICENSE FEE

屌
明明上個星期睇仲係一兩日就到貨
老母話等埋佢用信用卡儲分
而家買都無得買
但係其實iPad 8個case同上代一樣，產能應該好易上

我琴日喺Apple官網問 佢都係咁講 教育優惠一定要上網買

改左

同你一樣，決定上網訂
訂左銀色WiFi 32gb

如果淨係for zoom上堂 平時jot下notes 唔會點樣畫圖果啲
屋企又冇iPad 係咪買iPad8就已經夠用？

32 gb夠用咩
你拎黎做咩先

係

平時淨係用黎睇片
最多拍小小片
而家部32gb都夠用

邊度有ipad 8買

想問而家bts買 ipad8 有冇得送airpods?

無

CMHK ONLINE SHOP 有售！

zoom set 咗密碼安全過 google meet

啲學校又買呢
開始緊嗰啲咩電子學習 有啲仲要強制買添
睇個樣12月前都唔使有現貨

但佢個權限太大
例如我要你開咪我可以強制你開咪

teams 個ui 簡單同易睇d...不過用落分別唔大

我早幾日都有呢個煩惱，最後為左個mon 買左air3

我都係嗰日買，不過佢都同我講要check 下貨先
應該唔多貨翻

買嗰時睇過，Apple Store有擺Air 3出嚟
除咗iPad 8 個mon細0.3吋之外，跟本就一撚樣

因為大啲

以前係walk-in，依家改咗

走左出去睇下ipad 7 vs ipad air 3... 主觀覺得有d 分別，同埋非貼合螢幕個反光好似真係勁d...

air 3 64 gb 我上網收3000蚊....盒都未開
ipad 8 2599 32gb 唔洗計啦

我上個禮拜五去FW士多walk in有貨，仲trade埋部舊ipad

我今日去FW士多，店員有幫我 check，但都係冇貨
諗緊用唔用細佬教育價 quota，不過要等成個月

荷里活間FOXX齊iPad8

邊個網收

carousell

三千幾蚊買部iPad 穩陣好多，touch mon 小朋友易明易用
好快上手

炒冷飯之作，清零件靠晒佢，又吸引到低端用戶入坑

iPad 8個mon有gap gap

睇落冇乜分別

online store宜家有大貨

zoom已經變左動詞

有？ 全部都三四星期出貨

今日4點左右撳入去睇全部store都有現貨
半個鐘前再睇已經得返尖沙咀有現貨

多人用就變動詞㗎啦
大家咪又係google呢樣google嗰樣咁講法

但用落有分別嗰下死呢,輸入網址嗰陣想撳交差次次都撳錯

又有貨了

咁其實點解要買ipad8, 如果你買到air3的話
另問, 保養係咪由開機一刻計
盒都未開, 姐係個保養未郁過?

想問教育價姐係幾錢?
上去禁, 價錢好似無分別咁既?
只係送Airpod?

因為宜家bts 冇air3 買，你收唔到就硬食ipad 8。

係

減兩至三百，得ipad pro 有 airpod 送

黑色iPad 8係咪睇唔條gap

想問下 過左保, 係咪無得加apple care續保?

新買60日內先有

想問iPad Air 2020幾時出

2017ipad 值1000$ 補1500$ upgrade好嗎
？

2010 年 ipad 1 wifi 16Gb $3888
2020年 ipad 8 wifi 32Gb $2599

我覺得唔值、上Air / Pro 先真正有分別

照咁睇我諗年尾先有 佢官方話就話十月有
d ipad 都缺貨缺成咁
我都等緊

放心，air個market唔會太大
低預算既買曬ipad 8
高預算，高要求既已經入手pro
佢四不象

ipad8究竟幾時先有

我睇過全球主要國家都缺貨
平均出貨三四星期

check imei 保養 未開封應該ok,既

我係出去交收，對方係個後生女
南亞梗係不了

門市幾時有

其實有得skip嘅
講到iOS唔會彈update咁

琴日行過尖咀仲有好多貨

係連登仔先會話買apple 野on9
一支獨秀
別人笑我太瘋癲之類啦

你係咪調轉咗嚟講？

你估個個都it 狗咩

用咗一年，冇問題
Everything on google cloud

今日去
尖沙咀得32gb
銅鑼灣 無

想買部俾屋企人
聽日落士多睇吓有冇得walk in